求下你地唔好再撈3175

不如將d錢用係黃色經濟圈 做番有意義既事

班友都輸到排隊上IFC
就黎個個都要post payme account
仲點幫黃色經濟圈

呢個post坐貨既人仲硬頸過d牛
止蝕都唔識學人玩etf

鳩叫區

contango